fit一世 ，十二堂話你知

一直都想變大隻佬 今日行過見到廣告 想報下堂

見到真係心郁郁 點知

佢咁大隻點練啊

😂😂😂😂